返工好無聊，想加入漢化組做翻譯

日日返工無野做，想搵啲野做下
有冇漢化組可以收留我
利申：日文自學N1

漢佬組唔係多數都係大陸/台灣？

漢化組

Tg有個我的英雄學院廣東話漢化組好似要人

自己做個漢

記得以前都有個話返工無野做譯下日本野貼上連登，結果慘絕人寰

離奇案件果個?
好耐以前好似追過下post

hentai🤮🤮🤮🤮

求link

搵俾你翻,OK?
可以試下做嵌字

好呀

自己翻譯H漫咪得囉, 大把好嘢冇人翻

小妹好純唔掂h漫

可以繼續練習
練到去地道級數

幫我譯辛巴德的冒險

勁想睇 但冇人譯

你搵到原圖我譯比你

暫時淨係搵到呢個
我遲D再搵下
157集起

自己起啦
HKG->LKG

彼岸島會唔會太重口味

Ching介唔介意講下點樣自學？有咩方法？睇咩書之類